林鄭: 兩位美議員月薪總和都不及本人

何解本人要放兩件垃圾在眼內